新牌仔入門歐洲車 求推介

13年A CLASS
12年C CLASS
10~11年E CLASS
12年3系
差唔多價 大家點睇?

benz 壞車rate 係BBA 比較低既一部

至於a, c 定e, 真係好睇你主要點樣用部車

返學代步
間唔中大力踩兩腳
唔飛車

Btw 家中有部e90
近大半年都係整得一次細整

RJ車 有幾新買幾新

那有錢

呢期興e90 媾女神車
仲一定要買323！

a 會young look d
c e 就後生仔唔太岩

利申: 睇過e, 最後個個都笑所以無買

收手啦 唔好搞埋我到
Btw 已有320I E90
如果我再買會買F30

A驚坐得無咁爽
Benz個樣真係幾老
我覺得E會好撚舒服

認真答f30 328 > benz
操控嚟講

點解一定要328
320I 320d 點睇

320d可以，320i 你自己都有部舊款啦
328爽好多

12年320d點？
我朋友叫我買12年車既話買i車

E class 後生仔揸唔錯呀
舊A class 揸出黎就真係俾人笑

13年前既A真係狗也不屌
我怕渣E太老

有部11年E350 單門版都合我預算

Audi ?

唔想整車

328

我都諗緊換a250 定328好 筆直都係26萬左右

唔想整車
都係睇彩數

入門歐洲車唔係polo golf果d咩